【私服】TD Seal - 希望戀曲版本(3) - 一日180不是夢

大家好，我喺湯丸
今日4月15日，週末3倍經 + 泡點3倍，歡迎各新老手加入
順便可台練隻狂劍，有興趣可以睇睇

【湯丸私服台】TD Seal - 希望戀曲版本 - 挑戰【狂劍士】一日180不是夢

今日同大家高度推薦一款【私服】懷舊Online Game - TD Seal - 希望戀曲
遊戲畫面走可愛風
而且最近合咗服，主城長期多人，唔怕死城咁無人玩

大量免費時裝，巴絲打同樣啱玩

今日仲開咗TG圍爐 歡迎加入

首先下載主程式

下載完後解壓縮，之後打開登錄器【tdseal.exe】

登錄器畫面如下

然後按【註冊帳號】

【財產密碼】請謹記，以後用登錄器買任何道具都喺用【財產密碼】

推薦人如果唔介意可以填【tangyuan】
正是小弟在下

如果填咗推薦人，1 Lv就可以喺RC：27409682
或者TD SEAL 論壇：
入到GAME開完角色，就可以按圖中嘅在線客服

問GM拎
1級：雷神之鎚（15天）*1 雷神時裝（15天）*1 女武神*1
200級：64格物品欄擴充卷（永久）*1 銀行尊榮VIP擴張卡(30天)*2 1000希望點

而我推薦人身份會領取到

2、推廣員獎勵
推廣人員達5個 可獲得愛騰點3000點
推廣人員達10個 可獲得愛騰點6000點
推廣人員達15個 可獲得愛騰點9000點
推廣人員達20個 可選擇以下特殊獎勵
①‘希爾特傳承者’稱號【聲望值：237296653】 + 任意時裝365天（馬可系列時裝除外）
②‘希爾特傳承者’稱號 + 馬可魔法石*12

點數我會諗方法回饋返各位巴絲，唔會獨食難肥的
同時歡迎各巴絲成為推薦人，多人玩多份開心

要設定遊戲畫面大小同視窗化打開【setD3DDevice】

註冊完後，會問是否保存您的註冊信息，如果您記得可以唔洗
但如果喺自己電腦嘅可以記一記，怕萬一記唔起都可以搵得返

之後會重新彈出登錄器，然後輸入剛才註冊嘅帳號密碼
然後會到依個畫面，按右上嘅(殘體注意)【啟動遊戲】
應該會有4條線路嘅，因為依家喺台灣，所以用台灣線路
聽其他巴絲講香港IP用國際會好D

入到遊戲畫面，同樣打返剛才註冊嘅帳號密碼

成功進入後會有SER選，但其實得一個，選左1就可以了

入到去，按創建，溫馨提示：一個AC可以開5個人物的(後面D鎖唔需要理)
如果唔小心按到會出現【必須使用角色擴充卷來開啟角色欄位方可創立新的角色】，請無視，因為依家創新角要按中間嘅創建(點舞台前方空白位即可)

創角色，基本上除咗名同職業之外，其他都可以畀遊戲幣或泡點(51 級掛機就有嘅嘢)，都可以換，包括表情、頭髮顏色、性別

創完角選獅子城即可(又喺得一個選 )

正式入到遊戲，可以先打旁邊嘅1 Lv 初級教學稻草人
(打死後可按鍵盤空白鍵快速執嘢)
直到掉出1張新手的證明(有多唔緊要，之後可以掉)
然後找頭上有紅色感嘆號嘅[NPC]希爾特世界的教學特使

對話(可以按鍵盤嘅ENTER快速對話)

到依度，請一定要按【1.好 我想要學習新手教學】(按鍵盤數字也可)

之後重覆對話，直到依度按【1. 在這裡】(按鍵盤數字也可)

繼續重覆對話升級，直到出現圖中，即代表新手教學已完成，恭喜!!

最後搵[NPC]新手裝備大師，按3【3. 請問現在可以給我禮包了嗎?】

領完後，可按【I】開啟背包
謹記除咗教學用帳子同武器之外
教學用嘅上下鞋都唔好用!!!!!唔好用!!!!!唔好用!!!!!
因為你依家著緊嘅高制高防D
完成圖：

搞掂晒之後去開銀行先，圖中紅圈位置

[quote]搵到之後點佢，之後交易

會顯示【目前還未開戶、那就幫您開戶喔】
之後輸入兩次密碼，請謹記密碼，因為唔記得好麻煩
搞掂之後入一次銀行，睇下入唔入到
入到嘅畫面，空白一片
放嘢入銀行就喺背包拉入去銀行
銀行拎嘢出嚟同樣銀行拉入去背包

之後可以熄咗銀行先，最重要一環
正服需要點數嘅道具有某D私服免費購買
回到登錄器

新手需要幾樣道具，依家詳細介紹下

前期升級好快，所以可以用住商城寵
鐵甲蟹、[戀曲轟趴]蝙蝠人：依兩隻都喺寵物，可以幫您過前期，到後期都喺建議養鳥蛋系列
[戀曲轟趴]蝙蝠俠變身戒指：坐騎、喺用[戀曲轟趴]蝙蝠人嘅時候先可以用
攤販呼叫卷：可隨意開啟攤販，練功唔洗返城買藥水、賣裝
銀行VIP會員卡：可隨意開啟銀行，唔洗返城放裝拎裝
天神的守護(30天)：自動食藥水(HP、MP)，但只有藥水類，食物類只可以自己食
寵物便當盒(30天)：自動餵寵，唔洗手動餵

武器類，一開始應該夠錢買15LV嗰把，1萬遊戲幣
如果之後唔夠錢買，需要錢可以搵我GAME名【牛丸】
長期在線，歡迎各巴絲搵我拎錢洗
(購買遊戲幣類別嘅道具需要放足夠嘅錢入銀行先買到)
放完後需要重啟登錄器
(獵人及饕客因為新職業，所以無坦柏特新手武器系列)
到時如果開咗公會我會盡量打獵人及饕客武放入去

仲有其他+屬性藥水同時裝就唔一一介紹，因為太多，喺登錄器各買一樣
之後開返遊戲，按【ALT + I】或點左下瞎拼銀行
如圖：按O即可

之後將左邊啱啱買嘅道具拉去右邊嘅CASH背包
(寵物應該會話未夠LV拉唔到出嚟，到夠LV拉出嚟用即可)
仲會有件套裝、加嘅數值都好高，非常夠用

遊戲入面有分離式同套裝

分離式要泡點先買到
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得
而泡點要遊戲等級51嘅時候掛機才可取得

套裝用住件原住民即可，當然要靚靚可以任您選免費嘅

天神的守護(30天)、寵物便當盒(30天)、用咗會喺左上角出現小圖示
放上去睇可以睇到幾時過期，當然免費可以買多幾個都無問題

去到依度差唔多可以去升LV了

新手方面建議玩法師起家
因為點全智輸出高而且唔會MISS
非常適合起家
當然可以試晒唔同人物啦
配點同技能方面已經唔洗一點一點加同搵技能師學
全部都完善咗，可以一次過加大量點同自己學技

升級路線方面：

小提示，隻GAME傳送有兩個方法
第一：前後期都會用到嘅方法
喺遊戲對話框輸入【/往XXX】
XXX喺你想去嘅地圖
如獅子城 就輪入 /往獅子城(如圖)

如果傳送唔成功只有兩個可能
一：唔夠錢
二：此地圖不能傳送

第二：適合後期用傳送指令去唔到嘅地方
用攤販呼叫卷，購買一張10萬的【高級回村卷軸】
(記住唔好就咁用，用咗會飛返去你搵護士記錄咗嘅點度 )
然後到獅子城搵[NPC]德瑪西亞傳送、對話後選擇你要去嘅地方

Raidcall 在線貢獻回饋獎勵

力挺 Raidcall 在線貢獻大回饋獎勵
（Updata 160111）

管理員ID：tdsealol
管理員名稱：─═❥管理員. ★>〞admin
群ID：27409682
檔案下載：官方網站

免費的高級屬性商城時裝等你來!
PS：在獎勵更新前已領取RC貢獻獎勵的玩家，可以聯繫GM補發獎品內容！

無論新手老手咩手都好
歡迎入GAME CALL我

講少咗樣，依家唔洗解七彩
200 LV 前可以無限進出各世界

留名

有無手足教我點開TDseal, 我已經關哂防毒, nProtect load左好耐之後部電腦重新開機

搞掂未

好似幾好玩 留名

仲多唔多人玩

多呀

即刻DOWN先 有無香港團

唔得

係十字湖打緊鷹俠, 有冇巴打一齊玩LOL

娘震驚年早逝 喺咪巴打嚟

係2 post問左問題冇答到
四英雄個位卡死左
一開始黑髮騎士個到我揀左困難嘅委託，搵左巴爾蒂亞同杜倫，拿左簽名，返去同黑髮騎士講完野之後唔比我接簡單個任。
之後卡蕾兒個簽名就拿唔到
(我都走去揀困難來做係柒左)

抱歉，睇唔到
如果巴打想第一時間有人解答歡迎入TG
好奇一問點解巴打解主線，如果喺為左七彩嘅話可以唔洗解任，直接同機械人講野可以去

宜家先知唔洗解七彩 我仲逐個世界入去打元素解埋
2轉都打到一半先知隔離有個npc可以直接轉

想睇下劇情，由四英雄開始解，點知家陣卡死左拿簽名

喺最近一次更新先改咗，之前都仲要
解過無數隻

照道理應該唔會卡嘅，你按L打開任務欄，睇下依家去到邊

其實一早就應該唔洗解
我玩私服都係唔想解任
之前隻隻人都要解一次真係

GM見多新人先更新

好似無乜人放165xg幾日都收唔到把幻魔

得返卡蕾兒的素描

之前1億幾拉咗把XG7，依家獅子都有人放緊把XG7 好似都喺億幾喎

巴打角色喺男定女
好似有分男女版

早幾日見到變左1億9

啱啱影嘅

呢個任係簡單的委托
我接左困難個個之後就接唔返條link入面個個

btw 男角

但如果+9大約幾錢

試下跟依個

暫時未見人放，但如果買把XG+7返嚟自己整XG+9
保守以兩次都成功嚟計
兩個防爆箱市價6000萬一個 X2 = 1億2000萬
黑白石一對市價2000萬左右 X2 = 4000萬
所以好彩的話+7上+9需花1億6000萬
唔好彩的話就....
如果想試下自己好唔好彩可以試試，但試過你就會知有時買好過自己整

琴日有巴打3億拉咗把10速魔劍X9武

我就係卡左係一開始，阿勒斯個任我接唔到

條件限制
持有「阿勒斯的素描」，並且完成阿勒斯的委託任務。
喺咪未有阿勒斯的素描

我用佢嘅素描拿左簽名啦
btw TG?

第一頁已經有

小明上廣州

買1.7億個把

填左你 大家一齊玩

寵物進化係咪同正服一模一樣

同埋大家掛寵會餵咩, 鳥蛋果D都係照打番黎?

奶粉 飛標釣

邊度睇自己有幾多泡點

登錄器

喺

你買咗?
有人放XG+9先1.9億

我想玩狂劍 好似無人放+9

鳥蛋係邊度刷好 應該點賺錢 唔好意思 第一次玩私服 多D問題

鷹俠好俠都幾多鳥蛋

好似

聽你去講 打第一隻就出左隻蛋

用鏢(咩色都得)釣魚，釣到你唔要
巴打如果第一次玩就建議升高D LV先，熟咗個系統先
賺錢的話可以選擇養寵賺錢，基本上釣魚(用鏢)掛一夜左右應該都會有隻伸腳鳥蛋(2階)/粉紅鳥蛋(1)/豪華的嬰兒副食品(簡稱奶粉)
之後用登錄器買個自動餵寵(第一頁有講)
然後養到+9 100%就可以進化去下一階
目前最值錢當然喺5階最稀有寵(真菲真巴真命菲真夢巴)
其次就喺4階稀有寵(老鷹水龍獸(異色同樣))
最後就喺5階稀有(小菲小巴命菲夢巴)

而進化就搵你想進既下一階寵
再睇佢需要乜野寵物進化材料

最後去道具商店與寵物管理員對話，點選"交易"按鈕，就會立即跳出進化視窗

巴打如果唔介意可以入TG，方便即時溝通

好多巴打都喺養寵起家，仲會提供埋進化材料
到時熟咗嘅仲可以一齊打料一齊用添

狂劍熱門職，少人平放

推

今日掛機 彈出桌面照用電腦 係咁彈GAME正唔正常

上RC可以睇下GM喺咪整緊線路

失敗的粟米濃湯喺邊位巴打

─═❥管理員. ★>〞admin 12:44:42
非常抱歉
─═❥管理員. ★>〞admin 12:44:49
機房突然設備故障我們也預測不到
─═❥管理員. ★>〞admin 12:44:58
而且這種情況也極少發生
─═❥管理員. ★>〞admin 12:45:01
麻煩理解一下

伺服器臨時維護已處理完畢，現在可以正常遊戲了補償活動將於2017-04-21 晚上20點開放 （無需維護）

補償活動：

① 泡點活動： CP+4 持續到週日晚上24點

② 經驗活動： EXP=4 持續到週日晚上24點

唉屌 我依家132 , 但又唔夠打npc 換防具個任 應該著咩升lv 仲用緊之前箱送果套

歐林裝唔夠用咩

森

得歐森劍 用緊 武道set 系統送果套

打緊咩升

打緊十字森林, 但我想去地下室

dl緊
以前唔記得玩咩私服同過牛河玩

推推推

新手用咩材料餵寵?

用飛標釣魚啲奶粉

唔知做乜 一開登錄器lag左係到
登入唔到商城 但係click game start隔十幾秒又會開到game
有冇人知係咩問題

留名今晚返屋企試玩

依家應該開到，開唔到只喺SER問題，上RC GM會講整成點

釣左成晚好多伸爪鳥蛋
粉蛋得一粒

唔知做咩好 無位升luv

粉強係難出D

我137LV 用緊76LV 防具係咪唔正常 但我又唔夠打第十階任儲野換

有無話邊隻職而家係熱門?
以前官服玩小丑

就咁睇個服都係劍 丑 槍
聖腎都幾多

正常，220先有套XG+7 14X

狂劍 藝者

玩左2日 升到160lvl 得1粒紅寶
其他都係開箱/釣魚返黎

應該換咩著住先 好難升低太防

啪水應該都夠打架
再唔係入隊睇下有無祭師

仲想問埋 普通既4,5階寵係咪完全賣唔出 刷希有寵有好多係度

普通4有兩個方法
一:養到+9賣1000-1500萬
二:養到+9自己進博小菲小巴

5階
儲夠4隻可以喺星期三及日 21:00 雪山礦村搵gm賭
賭嘅方法可以上論壇睇

紅寶用黃金箱開要幾多有幾多

新手down緊

次次希望post 都有湯丸同石破兩位巴打
由高登到呢到都係呢個名

不過其實點解唔玩正服
感覺上正服先係正版希望 私服改太多

自己玩正服好孤獨

依加正服都好誇張

正服都有人,不過我覺得無理由去人地地頭講第D野

同埋正服D巴打唔知玩到點,無on好耐

純粹討論下

正服長期昆錢活動
私服鳩HEA下算

我就唔打算

無乜心機玩

討論下隻game 昆錢活動就算啦

舊版未係戀曲個陣玩過下....30幾lv
宜家新玩番完全加左好多野......
完全唔知點入手....有冇巴打教教路.....變晒...

我想問下點解我去到七色洞，佢叫我去搵賢者，但係去到遺跡森林同賢者講野又冇關於光暗屬既選擇俾我既？

未解故事的開端

請問搵邊個接呢個任呢？

獅子城修練之塔 三條安德中間個件

唔該晒巴打

行路好窒有無巴打知咩事

入團搵湯丸啦

有冇辦法將啲 +1-8 啲色變返舊版咁？

係咪有連登團喇 ? 點入 ?

好似game pm牛丸

喱個有d難度?

搵唔到咩客服拎雷神搥呀

搵唔到

是的
巴打是咪馬鞍山下智久

是咪較咗電源

提多次淨喺入七彩打怪升LV唔需要做任，200LV前搵修練之塔左邊個機械人講野就可以任飛

歡迎巴絲入GAME 密我

入game call我

活動一：辛勤の練級

活動時間：2017-04-28 20:00（拜五）→2017-05-01 24:00（拜一）
活動內容：全地圖exp = 4

活動二：懶惰の泡點

活動時間：2017-04-28 20:00（拜五）→2017-05-01 24:00（拜一）
活動內容：全地圖cp = 3

活動三：辛勤の採集

活動時間2017-04-28維護後開啟→2017-05-05維護結束

在活動的時間內收集gm所需的材料將獲得以下獎勵
（材料將於2017-04-28維護後公佈，獎品份數50領完即止）

材料需求：
X 200
X 200
X 200
X 200

兌換獎勵：
第1位真藍色蔬果妖精
第2-5位寒冰之星+9或藍色蔬果妖精（可自由玩家自行選擇）以及價值100希望點紅包* 3
第6-10位希望vip皇冠+9以及價值100希望點紅包* 3
第11-50位價值100希望點紅包* 3

活動四：稀有道具限量銷售

活動時間：2017-04-28→2017-05-05
活動地點：登入器商城
活動內容：活動期間內，每日限量銷售如下商品

鑑定師的差錯：鑑定師不小心弄錯了道具的附加能力數值，因此使用之後，不會改變附加能力的種類，只會隨機變動附加能力的數值。
寵物鑑定師的差錯：寵物鑑定師不小心弄錯了寵物的附加能力數值，因此使用之後，不會改變附加能力的種類，只會隨機變動附加能力的數值。

售價：500希望點
數量：100個/天

活動五：雪山拍賣會

活動地點：雪山舞台
活動時間：2017-05-03 21:30（拜三）
活動規則：
分為三種貨幣形式進行拍賣，玩家競價，三錘落定。
希望點形式競拍的物品，於活動結束後1小時內儲值完畢。
泡點和XB的當場交付。

拍賣品：
愛騰點：龍手鐲* 1（類型由拍中玩家任選）
愛騰點：新版寵物蛋* 1（獲取種類拍中後丟骰子決定1〜2一尾狐3〜4曼德拉種子5〜6黑龍之蛋）
愛騰點：貝里/卡爾套裝任意部位N + 0（僅拍賣一件）
泡點：強化鑽石道具* 4（鑽石100％成功）
泡點：艾比雷歐的超級工具箱* 10
泡點：艾比雷歐的特殊道具工具箱* 10
XB拍賣：鑑定師的失誤* 300
XB拍賣：寵物鑑定師的失誤* 300
XB拍賣：彩虹蝴蝶翅膀+ 9，G17製作書3本，G16製作書3本，夢幻巴哈姆特套裝（下級）[無屬性]，高貴名品青春偶像套裝

密唔到牛丸巴打

頭先斷咗

無錯 釣緊魚 法師咕咕戰士咕咕有咩用

巴打想問開角係咪唔應該直接揀職，揀初心者會好d ?我指角色點數

其實差1-2點，你到二轉就會重置
當然如果有強迫症都喺揀初心轉職好

我都密唔到

係登錄器買既野係邊拎？

第一頁真喺無人睇

仲有其他+屬性藥水同時裝就唔一一介紹，因為太多，喺登錄器各買一樣
之後開返遊戲，按【ALT + I】或點左下瞎拼銀行

加唔到你好友

Push

巴打名?

開唔到game
左上LOAD 完sealonline就收左皮

Download緊 希望一陣返黎玩到

凸務零零柒

好耐以前玩過希望
岩岩開左隻獵人, 但加唔到巴打好友
名叫 酷拉皮卡

等等我，換條線路

巴哈仲有其他攻略，巴打可以參考下

獵人>槍手攻略

我問左個gm拎推薦人裝佢無反應

好感動終於有人講下野

畀D時間佢

我一路以為巴打已經入咗團

入左不過係隻騎

加我好友